我uncle剛從飛機拍到美莎克風眼

我這邊下午4：22分，睡不著，一個uncle剛從飛機拍到美莎克！大家要小心呀！！還要在戶外當值的人，特別感激你們，也請特別注意你們的安全

樓下請不推文

OK

uncle都要平安🙏

小心呀

張相有十年未？

兩年

Ok

2012？

我uncle啱啱喺飛機上面影